願意用以下利狗既命換取高爸b健康

馬馬馬沙高
沙基利
Cozxxxxxx
Can子
Kayb
肥賓

一個名換取一年健康

高爸六年後死去

屌你牙

can子呢個瘀血一清
其他都唔使死了

唔係講緊我下話